用左四個月嘅人工買GME

希望比多啲信心大家一齊SH
記住唔好set止蝕

止賺都唔set就最好啦